會員波蘭神鋒反轉意甲入一入黎

找數未

hi

叫佢找數仲難過叫agger路改番名

依位會然未見過，邊個黎

起底搵到你個名

希望意大利牛奶仔找數

佢會扮睇唔到

yes

牛奶找數難D定我利奪冠難D?

both

廢鋒

做乜咁話自己